匿名舉報 黑警 福建狗去「國家安全機關舉報受理平台」有無得諗

「國家安全機關舉報受理平台」（ ）自2018年4月15日起接受組織和個人的匿名舉報，任何組織和個人可通過登錄該網站，對發現的危害國家安全犯罪行為、間諜行為，以及其他危害國家安全行為的情況線索進行舉報，也可以撥打舉報電話「12339」，國家安全機關將對舉報屬實、為維護國家安全作出積極貢獻的，國家安全機關將予以獎勵；如借舉報名義故意捏造、謊報情況或誣告他人的，妨礙國家安全機關工作或造成其他不良社會影響的，國家安全機關將依法追究其法律責任。

#不割蓆
#不薦灰
#不分化
#不要大台
#兄弟爬山